主持：林卓廷、吳敏兒 D100 左右大局 LIVE 1700-1930 2021年2月1日

主持：林卓廷、吳敏兒
D100 左右大局 LIVE
1700-1930
2021年2月1日
(D100 Radio)

D100 Radio
513K subscribers

===========

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

====================

講緊 緬甸/昂山素姬 單嘢

講緊重選法團/蘇麗珍

曉麗苑

元朗， 尖沙咀 又有兩棟今晚封

聽眾 phone in 講圍標

又係立案法團假授權書